你同我睇撚住 如果大肚婆因為俾人打到流產

我發誓 我命都唔要
都要同你班牛屎佬死過 屌你老母

唔好再同我講咩上環先係焦點 主線
而家黑警鄉黑一家親 打完人都無事 仲要打大肚婆
你忍到咩？唔好再同我講要番工，呢啲野唔關你事，唔去搞事人哋就唔打你

唔好再俾藉口自己

今日佢俾人打，明天可能係你屋企人俾人打

香港人 真係要醒啦

推

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

唔企出黎
你唔單止唔配做香港人
你連人都唔配做

得嫁啦 搞單勁 反正果度無政府狀態
勇武治港
呢個仇不可能磨滅

又話流產左？

究竟流左未

10萬個唔想係事實 但一切都要等face check
我都搵緊 不斷問緊人

大家都有想保護嘅人
係時候企出黎 唔好再喺屋企睇直播